我有個幻想。。。如果張18區連儂起21號集合埋一齊，會唔會好壯觀

幫政府集合民意，送中（金鐘）比佢地睇下